解放軍開始膠化變義和團..........

好癲 百國聯軍都唔夠抽

義和團先入外國領事館殺洋人

呢招有咩實戰用途?

有無理性討論的高手講下

第一個即係點

開始？ 一向都係

用黎鎮壓自己國民

少林功夫醒

打慎入啦屌 嚇到我瀨屎呀

百幾年前，刀槍不入神技

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

玩刀殺殺殺.gif

啲殘體留言都恥笑佢哋... 練腳踢導彈，駡人干擾雷達

不如表現埋手撕航母啦喂

勁撚到

一僧侶？

表演擋核彈未

不過真心幾勁，硬氣功

雖然無可否認，現代戰爭來講無撚用

流野黎
fing果下 用手指公屈斷

等睇肉身擋無人機斬首

點解無鐵布衫擋子彈？

去馬戲團表演

抖音係拍呢啲廢片架啦

比人有錯覺軍刀都插佢唔入

鬥贏黑警啲tg先至講啦！

似曾相識

想表達拳速夠快，學左詠春d衰野。
其實d筷子夠長同夠脆就得。

利申： 身材係火柴人都做到 。

路邊....
響應李克強大大嘅地攤經濟

幾時有如來神掌

做乜春

中共馬戲團

on9

刀槍不入

退伍喺街邊江湖賣藝fatfat

等我以為係義和拳果啲神功
攞把刀一路隊自己一路鳩果啲黎

原來係玩筷子⋯⋯

不如練下擋子彈

手撕航母係咩新菜式

入面d留言笑撚到我仆街
"恐怖的是這些蓋房子也用了這種鋼筋板磚"
"美軍航母是磚砌的嗎"

1:39

後面個堆劈磚呀, 木棍呀, 鋼板呀, 咪就係支那自古以嚟街頭騙術雜技表演

超級無敵我愛你

意思係點樣打低敵人
我諗係襯美軍學用筷子時
係佢面前咁做 嚇到美軍瀨屎

快啲打啦，win硬

響廚房幾有用

震懾全球60億人

好撚勁 葉問再世

珍

禾驚能到瀨屎

洋槍也不敵中國功夫

美軍輸了 ...

留名等睇神打上身刀槍不入

練抗打黎做乜鳩 上到場咪又係比人1tap

不如下次示範下防彈啦

樓下公園D老坑都做到啦蟹軍wo

跟住落嚟係米會有心口碎大石同踩雞蛋
好似籌旗節目咁

都係雪地訓練震撼D

仆你個街睇緊卡通片咁

筷子果個假撚到
木筷子你都唔得啦
吹水王

美軍實嚇撚死啦，
同班弱智打仗究竟出唔出力打好

用隻手指一㩒枝木🥢，一定斷啦！
最緊要快！

大家可以試吓
食sushi 個種最好

雜耍團

嚇到美國大兵失禁

唔使，我以前成日玩，拎住筷子用力出拳，去到最盡快速收拳chok一chok就會斷

其實唔難

同人打架果陣縮埋

義勇軍馬戲團

睇左幾多年d咩少林寺用木棍, 棒, 條去打背脊
幾時先肯用鐵錘直接打頭, 咁樣作為觀眾先會想打賞下d戲子

有幾個手足搞左個大埔黃色外賣圈

賣藝定行乞?

搶返4公里地返黎先表示功夫啦

咩年代呀 仲玩近戰 擋到子陣話你叻

美軍一定輸

所以侵必勝

因為有個甩鞭效應
但筷子材質無柔韌度所以受力點折斷

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

很勵害。

我覺得黎到2020年

唔表演下

心口碎 .38子彈

空手入愛國者導彈

手撕核動力艦母

實在不能表現出解放軍備戰多年既決心同勇氣

我估印度猜薄餅個個都打得死上面既解放軍

唔知各位5毛點睇

真心 呢d代表身體fit 同一情境下佢生存條件會高好多。

斷筷子係好簡單嘅trick黎
筷子尾係粗身過筷子頭
揸住頭嗰度再急速抖動剎停
因為慣性嘅原理筷子就好易啪斷
完全係江湖戲子嘅把戲
玩唔係問題
但除低套軍服先啦
笑死百國聯軍咩

一係學俄佬徒手接反彈子彈

但你老母被狗入
生咗你呢隻一毛出嚟

點解其他國家唔操呢味野

印度民間都得啦

因為航母戰機已經可以分出勝負

國軍都要出黎呃人, 呢個國家仲可以有咩係真

咪同個班乜春大師一樣
上到擂台就比人打到仆街

係咪擾敵？我真係好想知

開始????

無
全部都係一槍搞掂

識唔識 超級無敵我佛你？

愛因斯坦口中嘅第四次世界大戰嗰陣就有用喇

Cls 目測一拳打爆航母

黎緊會表演乾坤大挪移

Bollywood菜式

幾時表演心口碎子彈

不如試下擋子彈

馬戲團

之前有單新聞
話少林寺告人
告人賣真磚比佢
搞到啲少林武僧 劈到骨折

咪又係打算俾印度佬

連雜技都不如

又係你條一毛，勁？邊度勁呀？睇過

睇下美國大兵身型先啦

有冇表演中槍之後無事企返起身

美軍見到全部笑死左
中国又贏

重點係啲野Made in China

點解釋偷襲印度都輸

SO WHAT?

打佢個個係咪專登拎碌堅野報仇

真心?
Techni嘢都算身體Fit?

子彈都捉得住就堅。
你老母人地動槍你喺度玩筷子。

人地義和拳匪大大話話都叫堅係去殺洋人

屌，我仲以為雜耍雜到可以避子彈tim，幾時表演南斗水鳥拳擋鐳射炮

打落去係晌棍中間，
d力缷晒落末端啦
如果打落去係用末端落先會痛到hihi

係咪無左手掌

証明中國製造品質差

一身橫練擋子彈

：屌…屌…真嘢黎嘅

笑死

衝拳斷筷子, 掌斷磚頭喱D無話係有可能嘅
但頭爆鋼板係無可能嘅, 唔講頭骨的密度會唔會比鋼板高, 正常的鋼板應該有好強的延伸性, 你用鎚仔打佢都只係會彎曲, 而唔係碎。

當然啦, 中國產的鋼材好似瓦片咁, 我就無野好講啦

cls.神打救國

夠嚇死班藍屍賤民唔敢反抗就夠。

一個印度軍人都打低14個
解放豬就算有14億都唔驚

你叫美國佬 以色列佬一樣做到。 只係人地好少用呢種方法show off

好癲

被都無張，點打呀

我覺得抖音嗰啲咩challenge仲危險

練完同黑鬼隻秋有無贏面?

道具

屌你老味百力滋嚟

嗱我就覺得北韓嗰啲堅啲嘅

第二招頭撞筷子有乜特別

第一時間諗到既係中國製造

學埋晒北韓啲嘢

我唔睇過程睇結果，事實係就血用赤手空拳都俾印度打到仆街

Made in China 的威力

有 攞人民幣買通

個表情

啲肌肉冇得扮，真係有料到

癲好撚多

一炮車埋去佢地就身手異處啦

咩啫，勇武派夠成日叫人操fit自己啦
有冇解放軍咁fit先

鐵布衫，金鐘罩

唔係講笑
以前係支那見過街頭賣藝做
估計係訓練定投降之後個出路

屌你2020年啦仆街 練依d野去打仗1000年前可能有用嘅

居然無抆刀.gif

之後嗰個都好似嚟真
比人爆完對手震晒

個page明玩嘢
又摺被又黨衛軍

神打上身

你有幾可見美國閱兵啊？
支那就成鳩日閱喇
基本上冇乜人會質疑美軍實力
但支那就....碌柒喇
好似有句野話你越係缺乏嘅野你就會越想showoff
自卑啊嘛

當你要食杯麵嘅時候而又得一隻筷子個陣咪好有用囉

一開二變一對食麵

整爛晒啲筷子
等日本鬼子食唔到便當
冇力打仗

MADE IN CHINA

串勁

配音嘅屌

Moment 都唔識，打撚條友死都未斷啦

搵把.50試下擋唔擋到

嬌喘一聲 筷子斷了

就係想睇呢張圖